假如林鄭同薯片叔叔同時辭職, 689會仼命邊個接仼？

假如林鄭同薯片叔叔同時辭職, 689會仼命邊個接仼政務司同財政司

689班子有咩人夠料接任呢

會唔會係比何妖做？

財政咪陳家強

應該唔會掛
完全唔夠班

呢個都正路既

政務司劏房波

自己做埋囉，佢又唔洗選，半年後又可能隨時變雙失，已家唔做第日想做都冇得做

財爺張廿蚊

佢自己退任做政務司，跟住做代理行政長官

雙失lol